delifrance

法國菜

早餐抵食
晏晝貴到仆街 又難食

巴打係外國？

唔係

真係好似得早餐得

藍定黃

我淨係記得佢係蘋果落過廣告

其實咁多年來啲質素已經差咗好多
不過啲價錢都冇咩點變
所以仲算抵食

沙田希爾頓中心嗰間好食
二人餐好抵食

早餐係幾抵
三四年前我成日係德福個間食早餐
有次有個啊婆入黎買麵包，佢個款睇落好可憐咁
個經理主動請佢飲咖啡